[I/A] 11-12月 2020年重有冇驚玩 彈珠，咸濕三國，北斗無雙

就黎2021都好似冇乜驚玩，遊戲一直屌lay老more就肯定多得冇漢廢柴唔少，連隻2077殺人網絡都推遲幾次就知今年不是玩驚年，不過好彩都重有啲公司肯叫員工搏命出驚俾大家先叫做有野俾大家刷首抽

1. STAR SMASH
配信日 2020年11月16日（月）日本推出会社 ミクシィ（XFLAG）ジャンル アクションRPG最多 4 人的多人遊玩Twitter:

XFLAG 與日本迪迪尼合力打造的手機遊戲新作能與家人朋友同樂的 共鬥 SMASH 動作遊戲

劇情將圍繞在受到次世代娛樂運動「Star Ball（スターボール）」吸引的主人公悠（ユウ），以他所成立的隊伍「Red Braves（レッド・ブレイブス）」為中心，展開一場描述青春與成長的故事

玩家通關需要配合時機點擊螢幕，將球打擊出去使其不斷反彈，並打倒場上的目標

最近 彈珠同迪迪尼隻乜乜wonderland 都排到頭1-2位課金排行榜，今次合作睇嚟要長期排第1了

2. RANBU 三国志乱舞 咸濕三國
配信日 2020年11月16日（月）日本、韓國、台灣同推出会社 SQUARE ENIXジャンル ストラテジーTwitter:

玩家巧遇了 1 名女性。她自稱是以 “羅貫中” (係佢) 作為筆名的作家正在提筆撰寫一部以「三國志」作為題材的作品。為了讓這部日後會以「三國演義」書名發表的小說成為舉世聞名的傑作，玩家將接受羅貫中的委託成為「三國志」世界的住民，為目標統一天下的 1 方勢力完成逐鹿中原的夢想

內容有大討伐戰（頭目戰），亂舞戰（GvG），一騎單挑（非即時 PvP）等 3 種戰鬥模式

領地中強化不同種類的設施

越少布越高防

越少布越好打

鐘意睇大波妹打x既你一定玩刷首抽

3. A.I.M.$ -All you need Is Money配信日 2020年11月17日(火)←配信日決定! 日本会社 NHN PlayArtジャンル ShootingTwitter:

以「現金強奪對戰」為核心主題，玩家將在遊戲中化身幫派份子，展開一場 51 人同台競技、嶄新規則的對戰。特別的是，本作也與 MAN WITH A MISSION、Fear, and Loathing in Las Vegas 等眾多歌手、音樂團體合作，為遊戲內角色打造專屬主題曲

睇落就唔係啱個個口味，不過啲音樂係Twitter 聽過就算係幾好

4. ETERNAL
配信日 2020年12月15日予定 日本推出，之後台灣七元素代理遊戲会社 ASOBIMOジャンル MMO

遊戲以final fantasy 為...
在洛古西亞大陸南部，有一個人類居住的宗教國家，名為「諾特尼亞神聖國」。這個國家正面臨著許多問題。特別是與「奧多」聯盟之間，處於戰爭隨時一觸即發的緊張關係

首歌可能重好過隻驚 不過有 天野喜孝 幫手可能都有一線生機

5. 真・北斗無双 你已經屎了.jpg
配信日 2020年会社 コーエーテクモゲームスジャンル 世紀末アクションRPGTwitter:

以世紀末為主題的動作角色扮演遊戲(一直都係世紀末)

大家都熟悉既百裂拳同你已經死了都唔洗多解釋，不過無雙係電話到玩就有保留，100萬事前都唔少野

6. サクラ革命 ～華咲く乙女たち～ 櫻花革命～綻放的少女們～
配信日 2020年会社 SEGA 與 DELiGHTWORKS ジャンル RPGTwitter:

太正 100 年。
16 年前發生的 “帝都大厄災” 使日本遭受毀滅性的破壞，日後依靠以靈力為基礎的新能源 “未來（ミライ）”， 最終得以順利重振國家。

隨著 “新帝都塔（新帝都タワー）” 的建設櫻花不再綻放、稱作 “降鬼（こうき）” 的魔不斷增加，使全國各地的人民遭到襲擊。這時，出現一個打倒降鬼、保護人民的政府公認部隊 “大帝国華撃團 B.L.A.C.K.”。她們保護國民的同時，也帶來最棒的 Live 表演，使眾人為之瘋狂。

有埋24分鐘動畫，算好有誠意

7. NIKKE The Goddess of Victory配信日 2020年会社 SHIFT-UP最多 4 人的即時多人連線對戰

遊戲類型為與鋼鐵生命體對抗以奪回地球，擴展我方勢力的 TPS

點睇都未必今年出到

NIKKE今年出到我切呀

咸濕三國正喎
我隻NIKKE幾撚時出

圖已cap

NIKKE 我都想玩，不過shift up 走去出隻tower defence，應該今年都出唔到我估

未到12月31號都唔好放棄

留名

雖然SE手機game9成伏
不過見佢今次啲囡囡幾有誠意
應該會刷下首抽

lm

夠咸就得，玩刷首抽一流

最後個隻好似幾吸引

咸濕三國其中一個特點係「三國」變成台灣、韓國、日本，三個聯盟互打，我諗都係夾手打韓仔多
不過封測評價好差，純粹當睇女就無

睇女我等櫻花革命，光復日本

我都等緊咸濕三國

未驚過

lm支持

希望NIKKE 出到

有難度，不過上面有巴打賭j 可能有一線生機

Shift up最近出隻tower defence都好突然下，所以係有機

冇驚玩

16-17 有野打下

有幾隻想試

趙雲係仔定女

仔黎

仲要攬住隻阿斗

阿斗可能變埋女

可能係幼女

個個都變女 佢仲係仔

8. HoneyWorks Premium Live

配信日 2020年11月18日(水)←配信日決定!
会社 アカツキ
ジャンル 青春応援リズムゲーム

節奏驚

xflag嗰隻可以刷下首抽

小飛象保平安

冇馬娘

G巴

等個孫燒俾我

放棄啦，佢早排先請緊程序猿同美術猿

利申：我都等緊

咸濕三國要星期一

後日刷首抽睇女

咸濕放送

咁大對

好巴

飛巴

Star smash iOS 下載得

11月16開ser

之前eh見過你之後冇咗影

前排又農返龍胖

重有玩

玩到出妹妹

嚟緊同公子連結合作

好似見到個poster合作

不過gun唔到了

冇嘢好跟
因為冇嘢好玩
已經變咗隻hea game

望住個屎忽